如果警方唔在場 點知周同學獨自遊走?

認兩次入停車場 警稱死者獨自徘徊 ＜~呢句有Logic上嘅問題 就是 連CCTV都影唔到周同學 警方點知😭

睇到CCTV 回來天橘 完

天橋

停車場行 同 天橋行係兩回事

警察係神 係智慧既開端 係真理 係無罪既

我地要為周同學取回公道

留名

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。